習近平新時代中國特色社會主義思想入面係冇「民企」喱回事

黎得香港開鋪 講緊全部都係大型國企 攪佢地就係直接打擊中國經濟
國企你都唔裝修 不如摺埋個裝修行業啦
唔好成日問 點解攪乜乜乜 點解攪物物物

應該佢係想做返毛澤東時代共產主義

推